(正式上線) 抗疫物品配對平台 - 全城齊抗疫 兄弟姊妹一個都不能少

有鑒於政府無能穩定抗疫物品供應，
小弟整咗個抗疫物品配對表格，等有充餘物資的手足可以有效地幫助另一位手足

表格內接受多種抗疫物品去做配對
包括: 口罩、消毒酒精、搓手液、消毒濕紙巾、消毒藥水、漂白水
你可以選擇以無償方式捐出，亦可以填寫目標價格 (炒賣死全家)

表格亦都允許你選擇所提供的物品指定比特定人員
(包括: 社福界、教育界、醫護界、高風險職工、家庭 等等)

配對成功後，結果會以電郵通知「提供者」及「需求者」
皆時雙方可以私下聯絡交收事宜
免卻遭暴力藍絲圍堵 或 遭訊息轟炸

若果係需要抗疫物品，就填呢個表格:
若果係提供抗疫物品，就填呢個表格:

若果你係預覽Post已經填過就無須再填

政府唔做，我地做!
政府做，我地做得更好更有效率!
若各位有咩建議或改善地方，請各位留言，我會盡力改善
現時配對係得人手處理，可能會比較慢，請大家見諒。
我都會更新現時需求情況，等大家知道。
即使大家無咩需要用到呢個服務，都請推一推

全城齊抗疫 兄弟姊妹一個都不能少

Spin 咗嚟抗疫

推

以物易物tg group 算啦

雙氧水，洗甲水，甲醇可以代替消毒火酒嗎？

三樣都唔得
甲醇直頭有毒

我見雙氧水都殺菌消毒而且法師都將呢幾樣野互相代替

已填 感謝

幫推

多謝手足

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

推

有意捐口罩 扥朋友係泰國訂緊 希望快啲收貨比有需要既人